{"translation-revision-date":"2023-09-30 17:46:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Please enter Instagram tag order":["Por favor, introduce el orden del las etiquetas de Instagram"],"Order by":["Ordenar por"],"Due to the restrictions of the new Instagram API the recent order will only return the most recent images from the past 24 hours.":["Debido a las restricciones de la nueva API de Instagram, el pedido reciente solo devolver\u00e1 las im\u00e1genes m\u00e1s recientes de las \u00faltimas 24 horas."],"Biography":["Biograf\u00eda"],"Account":["Cuenta"],"Feed profile biography":["Biografia del perfil del feed"],"Add Business Account":["A\u00f1adir una cuenta \u00abBusiness\u00bb"],"Add Personal Account":["A\u00f1adir una cuenta personal"],"Feed profile full name":["Nombre completo del perfil del feed"],"Account ID:":["ID de cuenta:"],"Close":["Cerrar"],"Save":["Guardar"],"New":["Nuevo"],"Close dialog":["Cerrar el di\u00e1logo"],"Edit next media item":["Editar el siguiente elemento multimedia"],"Edit previous media item":["Editar el elemento multimedia anterior"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Delete feed":["Borrar el feed"],"Clear feed cache":["Vaciar la cach\u00e9 del feed"],"Edit feed":["Editar el feed"],"Feed":["Feed"],"General":["General"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"+ Feed":["+ Feed"],"Thanks for using %s! We will do our best to offer you the best and improved communication experience with your users.":["\u00a1Gracias por usar %s! Haremos todo lo posible para ofrecerte la mejor y mejorada experiencia de comunicaci\u00f3n con tus usuarios."],"Suggestions":["Sugerencias"],"Cache":["Cach\u00e9"],"Join our community":["\u00danete a nuestra comunidad"],"Remove data":["Eliminar datos"],"Reset your Instagram feeds cache every x hours.":["Restablecer la cach\u00e9 de tus feeds de Instagram cada x horas."],"Select an image from media library to replace the default loader icon.":["Selecciona una imagen desde la biblioteca de medios para reemplazar el icono de carga por defecto."],"Check this box to remove all data related to this plugin on uninstall.":["Marca esta casilla para eliminar todos los datos relacionados con este plugin al desinstalarlo."],"Profile":["Perfil"],"Highlight by tag":["Destacar por etiqueta"],"Highlight by id":["Destacar por ID"],"Highlight by position":["Destacar por posici\u00f3n"],"Box":["Caja"],"Layouts":["Dise\u00f1os"],"Load more button":["Bot\u00f3n de \u00abCargar m\u00e1s\u00bb"],"Customize colors":["Personalizar los colores"],"Purchase Now":["Comprar ahora"],"The highlight layout is a masonry grid that allows you to stand out some images with two or three columns width size.":["El dise\u00f1o resaltado es una cuadr\u00edcula de muro que te permite resaltar algunas im\u00e1genes con un ancho de dos o tres columnas."],"Unlock the power of the masonry and highlight layouts that allows you to display the Instagram Feeds in a grid that supports items of variable size.":["Desbloquea el poder del muro y resalta los dise\u00f1os que te permiten mostrar los feeds de Instagram en una cuadr\u00edcula que admite elementos de tama\u00f1o variable."],"More content":["M\u00e1s contenido"],"Allow your users to load more images in the gallery providing an improved user experience.":["Permite que tus usuarios carguen m\u00e1s im\u00e1genes en la galer\u00eda proporcionando una experiencia de usuario mejorada."],"Display the Instagram Feed inside a customizable box":["Mostrar el feed de Instagram en un cuadro personalizable"],"Highlight layout":["Dise\u00f1o destacado"],"Include unlimited user accounts and create feeds galleries for different users with their own layout and settings.":["Incluye cuentas de usuario ilimitadas y crea galer\u00edas de feeds para diferentes usuarios con tu propio dise\u00f1o y ajustes."],"Highlight feeds items with this ids":["Resaltar los elementos de los feeds con estos ID"],"Highlight feeds items in this positions":["Resaltar los elementos de los feeds en estas posiciones"],"Highlight feeds items with this tags":["Resaltar los elementos de los feeds con estas etiquetas"],"Masonry layout":["Dise\u00f1o de muro"],"(This is a premium feature)":["(Esta es una caracter\u00edstica premium)"],"Carousel":["Carrusel"],"Edit":["Editar"],"Action":["Acci\u00f3n"],"Shortcode":["Shortcode"],"Username":["Nombre de usuario"],"Left":["Izquierda"],"Top":["Superior"],"Pagination color":["Color de paginaci\u00f3n"],"Display pagination dots":["Mostrar los puntos de paginaci\u00f3n"],"Pagination":["Paginaci\u00f3n"],"Navigation color":["Color de navegaci\u00f3n"],"Display navigation arrows":["Mostrar las flechas de navegaci\u00f3n"],"Manually connect an account":["Conectar una cuenta manualmente"],"Button not working?":["\u00bfEl bot\u00f3n no funciona?"],"If you want to get in touch with other %s users or be aware of our promotional discounts join our community now.":["Si deseas ponerse en contacto con otros usuarios de %s o conocer nuestros descuentos promocionales, \u00fanete a nuestra comunidad ahora."],"Community":["Comunidad"],"Welcome":["Bienvenido"],"Premium":["Premiun"],"Number of images to display":["N\u00famero de im\u00e1genes a mostrar:"],"Number of images in a row":["Numero de im\u00e1genes por fila"],"Layout":["Dise\u00f1o"],"Image":["Imagen"],"Number of images per slide":["Numero de im\u00e1genes por diapositiva"],"Tag":["Etiqueta"],"Submit ticket":["Enviar un tique"],"If you have any doubt or you find any issue don't hesitate to contact us through our ticket system or join our community to meet other %s users.":["Si tienes alguna duda o si encuentras alg\u00fan problema, no dudes en contactar con nosotros a trav\u00e9s de nuestro sistema de tiques o \u00fanete a nuestra comunidad para reunirte con otros usuarios de %s."],"Autoplay Interval":["Intervalo de reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Change navigation arrows color":["Cambiar el color de flechas de navegaci\u00f3n"],"Autoplay carousel items":["Reproducir autom\u00e1ticamente los elementos del carrusel"],"Bottom":["Inferior"],"Right":["Derecha"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Feeds":["Feeds"],"Type":["Tipo"],"Columns":["Columnas"],"Please enter Instagram tag":["Por favor, introduce la etiqueta de Instagram"],"Limit":["L\u00edmite"],"Support":["Soporte"],"View demo":["Ver la demostraci\u00f3n"],"Thank you for choosing our %s plugin for WordPress! Here you can see our demo and test the features we offer in the premium version.":["\u00a1Gracias por elegir nuestro plugin %s para WordPress! Aqu\u00ed puedes ver nuestra demostraci\u00f3n y probar las caracter\u00edsticas que ofrecemos en la version premium."],"Demo":["Demostraci\u00f3n"],"Settings":["Ajustes"],"Display the button to open Instagram site link":["Mostrar el bot\u00f3n para abrir el enlace al sitio de Instagram"],"Accounts":["Cuentas"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Slides per view":["Diapositivas por vista"],"Display user profile or tag info":["Mostrar la informaci\u00f3n del perfil o etiqueta de usuario"],"Change pagination dots color":["Cambia el color de los puntos de paginaci\u00f3n"],"Display likes count in cards":["Mostrar el recuento de \"Me gusta\" en tarjetas"],"Display comments count in cards":["Mostrar el recuento de comentarios en tarjetas"]}},"comment":{"reference":"build\/backend\/js\/index.js"}}